入黎擺低一首永恆不滅既EDM

「Waiting for love」 - Avicii
歌詞正面
曲風層次分明
主唱歌唱風格鮮明

永遠懷念Avicill

The Nights

Where there is a will, there is a way, kind of beautiful

第一句就已經好positive

miss you Tim

avicii - silhouettes

Faded

I Could Be The One

beautiful now

歌詞睇到嗰種正面既精神
睇到係會令你覺得毛管棟

真係咁正？
擺低埋你覺得最正既位

Alone

Fade 都唔錯
第一次聽係俾歌曲開始同女聲所帶出既荒涼感
吸引住

我係比個節奏感同副歌不斷repeat 帶動既層次位感動副

Red Lights

And every night, has its day, so magical

每一晚都有一個早晨

其實係好普通嘅野黎，日復日，夜復夜
不過你係會feel到佢係想講有任何down嘅moment嘅話, no worry, 轉頭就另一日，又新一天

本來想講依首，睇完你哋啲回覆我都係岀翻去先

巴打
你果首都好正啵
擺低埋你鐘意既原因？

Party with TL

dj faded 定marshmello果首先？

依排個女vocal 有唱其他歌

seeb - listen
gryffin - just for a moment

都幾好j下

成首歌都正

harder better faster stronger

比你講左
BTW 仲有 Swedish House Mafia - Don't You Worry Child

Beautiful now真係無得輸

You know you like it

真係好多聽唔厭

俾 AVICII 騎劫左又點可以無 Hey Brother

Don’t you worry child

高手

從此Dance music唔再係house

緊係棉花糖果首 開始鍾意edm就係因為呢首

仲以為有人會講
東京熱

不過我諗我同Robert Miles 嗰位巴打一樣 都係出返去先

Tremor

Forbidden voices - martin garrix
最鐘意

City lights

Chainsmokers rose

Don't let me down, Kanye

Dj snake - The Middle (ft. Bipolar Sunshine)

Feel So Close - Calvin Harris

Dj Faded

Real love - banvox

Hold on and believe

DJ Snake – Turn Down For What
Far East Movement - Like A G6
Tiësto & KSHMR feat. Vassy - Secrets
DVBBS & Borgeous - TSUNAMI
Afrojack & Martin Garrix - Turn Up The Speakers
Dimitri Vegas, Martin Garrix, Like Mike - Tremor
Martin Garrix - Animals
SKRILLEX - Bangarang feat. Sirah
deadmau5 - Strobe

Darude - Sandstorm
Eiffel 65 - I'm Blue
Groove Coverage - God is a Girl
Crazy Frog - Axel F

David guetta - titanium

一首 THE NIGHTS - AVICII

Other:
Many Ways - Ferry Corsten
Party (ich will abgehn) - Die Atzen
Hyper Love - Ferry Corsten
Calling - Sebastian Ingrosso, Alesso, Ryan Tedder
We'll Be Coming Back (feat. Example) Calvin Harris
City Of Dreams - Original Mix - Dirty South
L'Amour Toujours - Tiesto Edit
Sakura - R3HAB

daft punk - one more time

EDM 要揀一首永恆不滅
我只揀Sasha或者Leftfield
但聽Sasha一定要成條track聽

單曲一定係Leftfield

Together

點可以冇 少理阿爸

Starships?

經典野冇人識

經典不過radio版無咁好聽

live就超正

冇可能睇到佢地live

買佢隻alive live cd

終於有人講daft punk

同意 alive 2007 史上最屈機live

Alive 直頭改變左成個世界

daft punk改變左成個世界 edm之始

edm國歌 more than you know
一起音樂已經扯扯地

你老豆索茄

Deadmau5-strobe

Avicii - Heaven (feat. Chris Martin)

Daft Punk - Instant Crush (Video) ft. Julian Casablancas

Swedish House Mafia - Don't You Worry Child ft. John Martin

The hum - DVLM

Porter robinson - Shelter & Sad Machine

The nights
改變一生嘅歌
聽到前奏已經想喊

鍾意Madeon首Pay No Mind

lm

Red lights

排名不分先後，之前巴打post過就唔post啦

Cosmic Gate - Exploration Of Space (Third Contact Remix)

atb - 9PM (Till I Come)

Ferry Corsten pres. Gouryella - Anahera

Tiesto - Lethal Industry

Faithless - Insomnia 2.0 – Avicii Remix

Fatboy Slim - Right Here, Right Now (CamelPhat Remix)

Benny Benassi ft. Gary Go - Cinema (Skrillex Remix)

DJ Snake - Propaganda

Sebastian Ingrosso, Tommy Trash, John Martin - Reload

Porter Robinson - Sad Machine

shm 威力好強

諗左好耐，最後都係決定擺首膚淺啲 ，聽左幾年到宜家都仲係好有feel

alesso- heros

So live a life u will remember

avicci stories果隻album全部都好高質好正能量
Sunset Jesus

Scared to be lonely 我心目中真係無得輸

my father told me when i was just a child

These are the days we won't regret

想喊

[url]
tiesto wasted

Avicii - The Nights , for sure
live a life you will remember

其他:
R3HAB,Deorro - flashlight
Kygo - Born to be yours
Axwell Ingrosso - Dreamer
KSHMR - Back to me
KSHMR - Wildcard
Martin Garrix - Together
David Guetta - Bad
all of Avicii

Darude - Sandstorm

all of martin garrix

呢位唔錯

Without You

Tiesto - Adagio for strings

Daft punk - Fragments of time

Daft punk - Something about us

Troyboi - Do you?
Troyboi - Look at me
Illenium - Fracture
Mitis - We Collide
Daft punk-Harder,Better,Faster,Stronger(Far out remix)
Aether - Catharsus
Shallou - Truth
Far out - New Beginning

deadmau5 - Aural Psynapse

Something just like this

Krewella - alive
無左rainman 變得差左
不過dj黎講自己就鍾意zedd

Remix around the world 超正

alive真係聽極都唔厭

唉 幾時再開show

Martin garrix - so far away
好有feel